美參議員圖恩：香港人權與民主法的通過清楚說明國會與承諾維護令今天香港繁榮的獨特性的香港人站在一起

你個總統唔簽, 講條撚咩

拖到十日夠期自動生效
侵：唉也，夠左期停唔切

你個標題寫好少少得唔得？_？

10日期限即係幾多號呢